[安心] 欣宜回應事件

馬明巴打小心睇路

接手呵護馬明

到返馬明偷食

馬明仲唔夠慘咩

欣宜會唔會俾帽佢戴

一定坐爆馬明

許廷鏗會把持得住

放開馬明佢

咁呢件係好事定壞事